有冇人成日透唔順條氣？

唔知點解會咁，廿歲都未夠點解會咁

係咪好似有淡氣卡住係心口咁?
好多胃氣「er」出黎，但「er」完一陣又好快有種頂住頂住既感覺?

係啊! 不過呢兩個情況係有關係的? 後者我以為我個胃問題 ...因為我腸胃一向不好

有冇醫生解答

唔係醫生，只係我前排都成日係咁
通常唔夠訓/長時間用電腦就會
落街做下運動會好d

氣滯, 宜疏, 動可行氣, 做吓運動或有幫助

之前情緒病好返之後都維持左一段時間